成日講去日本話自己返鄉下既人, 今次會捐幾多錢返鄉下呢?

八千円啦，唔多唔少

無退銷售稅

幫手買套AV

日本係一個非常有自律既國家，就算災情幾嚴重，日本人都會好守秩序，好安静，情況吾會越黎越差，同偉大既强國人比……唉……費事講

100yen

自己都窮死